2019年理大圍城的士司機接載FA時受傷

本人於2019年11月18日約上午5:20在紅磡機利士南路與曲街交界處，駕駛的士接載一名年約25歲男性FA前往將軍澳時，因有需要而要下車時被相信來自催淚鎗的强大氣流沖至整個人仆低，左肩脫較。由於公司要求，本人便在上述乘客的急救及照顧下用慢速駛回將軍澳交更地。本人其後入急症室治療，至今尚未康復，左手只有約五成活動能力。本人現考慮對有關當局索償，急請以上乘客透過范國威議員電郵garyfantko@gmail.com 或直接電郵lcnpeterng@yahoo.com.hk與本人聯絡。謝謝。

呢 D 就無人推

Sorry 習慣手勢

tui

推

Push

傷人賠錢

推 但強大氣流個到唔太明

幫手推

p

氣流?

應該係講個隻霧化鎗，
但真係大氣流，揸鎗個條友都企唔穩啦

push

Pish

推，希望手足仲係到

推呀

Uppppp

pish

請自行起底

大家小心 似係啲黑警借啲意攞資料嘅

你喺架的士入面, 粒TG點射到你仆街?

唔係話唔信你 你都起碼影低張醫生紙吖

推 希望有車cam影到

FA唔好隨便透露個人資料

推
告佢老母

Pushhh

有無圖or片可以睇睇

推高少少

要多d人睇到

幫推

需要多啲人幫手

應該講緊呢支?

被相信來自催淚鎗的强大氣流
用第二樣好啲wo，咁樣好難幫得落

又見到呢個post
見咁多人推心情有啲複雜

各位真係可以做多一步用「起底」功能

咪即係啲催淚彈射出去嗰陣個氣場太大嚇親或者因為瞄住人射所以要避開

C

收皮啦

但係搵 范國威 都伏?

標題可以明確d寫要片

見范國威係FB 既 email係 garykwfan@gmail.com
同樓主寫果個唔同 感覺真係伏

如果係真 建議樓主真人搵范國威出FB post應該會可信啲？ 或者俾多少少證據。。。

呢位user已經用接近同一段字開過好幾次一樣嘅post
係今次多左范國威

印象中除左一個post有講野之外 佢次次都係開完post 就由得班人自己推推推push push push
啲人有咩討論或追問details佢都唔會再講野潛左水

就算係真都幫唔到啦

議員版email 係garyfantko

范國威係有樓主講果個email既
自膠
對唔住無check清楚

對唔住 啱啱冇check清楚
多謝巴打糾正

咁可能要搵下范國威 睇下個位人兄係真定假

最有效係叫范國威fb 出post先 你再po上連燈

CHING用錯量詞
應該係 揸鎗果隻野

721

警甴損害咗幾多香港人身體/利益

搵612 啦

閱讀攞U

希望係真
唔想炒車

推唔到

Pushhhhh

被相信來自催淚鎗的强大氣流沖至整個人仆低？？？
催淚鎗定空氣炮呀？

Facebook 個page gmail 係
garykwfan@gmail.com wor

黑警開Po

1

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

推！！！

想推推唔旭

拉

信唔過
無啦啦點會知個FA 25歲

Bye bye blocked

5:20分記得咁清楚？

好鬼 有無手足出post叫人小心攞料拉fa

唔係喎
洗眼擦傷真係幫到手
齊裝就話唔太怕姐
但好多人半桶水上場又薄皮

係咪告鳩恐怖分子企圖謀殺香港市民 ?

推推推

我可以做就係咁多

呃資料多

冇醫生紙一律p牌騙子論

勿中伏

個email 都唔係飯國威嘅

推一推

直接聯絡范國威囉

推 所有可以挫爆黑警既都推

拉

up

我覺得想搵個fa咁

有冇人理手足?!!

快

推一下

pppppp

呢支槍好似一直都冇用過？

呢支其實攞嚟做咩

PUSH

好啦咁即係真㗎啦
香港政府真係垃撚圾
難為班黑警仲覺得自己維護治安

你係第一個回覆

Pin

被相信來自催淚鎗的强大氣流沖至整個人仆低，左肩脫較

好似夾硬屈鳩人咁

你自己都用不推文

打仗仲去咁有趣既佢

同意

笑撚死 空氣炮呀 強大氣流 假左d

催淚彈槍嘅氣流吹到人跌低？咁點解班狗企喺枝槍隔離都無事？

氣流唔係氣場喎 ching

睇#225

好難證明 佢有冇片 證人肯唔肯出庭幫佢

屌你唔好理 推左先

pin

樓主又潛水 又唔比多d料 好難幫到你

你試下有粒tg喺你頭頂射過睇你避唔避

其實個的士佬都講隻手得返一半能力, 我諗佢都唔係成日上連登只係諗住搵好多地方搵到個証人.

初頭睇個 post 一晚都無人覆, 上面有 d 人睇唔撚到我 #3 已經即刻 sorry 慣手不推文. 我見有人懷疑係警察, 但係個個都淨係懷疑咁我又未返工咪問下求証. 因為呢單野我覺得都幾嚴重幫得就幫.

當然可能連上網覆我果個都係差人, 咁我就真係無撚計. 所以真係我可以做就係咁多錢都無得捐.

pprb的常用手法

用fake news discredit警暴受害人

admin故意縱容呢班人\

拉

你個名岩哂你

推到FA睇到

開post4日樓主潛足4日，鬼鬼地